95痴線巴絲入黎發癲 (33)

hello樓豬

即係apple

Hello厹

獎勵就係一巴煎埋去

我是一個 小啊小蘋果

點解唔考慮下我今朝代你招呼左個巴打

我辭左職好耐

肌膚之親呢d野太open了

點解你要做亞當夏娃既第3者呀

咁用狼牙棒一野轟落去

又爆post

2點半了
食乜春好呀

咩料又新post

依家廿六度

我親愛的細佬幫我買左麥當勞返黎

岩岩訓醒 好眼訓

我識親d細佬都係俾家姐奴役
好可憐佢地

我先係比人恰個個

上一次見你好似唔係好耐之前咋喎

一日兩post不是夢

上上下堂訓著左

肥

訓醒冇追post先追TG
差啲想落手踢左哇絲

冇可能 我識幾個都唔係

J左?

覺得唔夠勁？

唉

我認

btw果張gif印象中原版係再向前碌多個圈再入

自私睇 我要睇啊！

你一定要追上個post 特別係39頁打後

呀sir係咁飛釘 好性感
若隱若現咁

收到

做咩飛釘

岩岩訓醒個腦未行到
發生左咩事 追完都有啲亂

我都好眼訓

改名巴係咪忍唔住啦

忍唔住啲咩野
但我依家好精神

輸死人了 我戒賭了

成日覺得好煩惱唔開心咁 但又唔知點解

我都係喎

笑什麼

訓左四個鐘而已
起身打機

打乜

無留意1001左
等我仲F5

for honor, 琴日買左

ubi d game都咁快買
你係勇者黎個喎

因為for honor真係食正我最愛果type

點解bio7要係first person angle

仁王個風格我都好鍾意
無奈我真係handle唔黎

Dark soul 高手here

因為行家一致認為Outlast成功
有冇留意早年silent hill demo都係第一人稱

Outlast真係嚇到瀨屎

dark soul 1用成個月先玩完 所以放棄左成個系列

屌 又比人話似猩猩

d人話難過ds喎

準備返工

星星

加油做好心理準備

冇見過我張自貼？

1係最難

仁王有得狂閃
但其實依類型嘅game死100次就會變高手

慘

第一人稱無咗開門嚇到瀨屎feel
同埋玩得耐會頭暈

圖

又睇

又黑又多毛

🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍

漏左隻好不安 填返隻又唔岩位

我個樣exactly係咁

你想唔想知我睇到既係咩

係咪交配？

交乜配？

🦍唔似咩

唔似 正常猩猩一隻

thx 包夫

包夫好咸濕

助咩咁話佢呀

你都係

好唔開心

咩事呀

我已經習慣哂呢種感覺

不過唔知點解既?

朋友 有什麼困難即管講出黎

讓大家恥笑一下

咁你又狗左少少

緩和下氣氛啫

你講就有人聽嫁啦

我又眼訓了

下星期一又有mid-term test
好不安啊我

我都想瞓

麵粉成呎厚

l

幾點收工

沙漠成丈遠

點呀包仔

點解我要簡一科唔鐘意既野黎讀

咩科牙

因為冇得揀？

天空成呎高

個海成呎深

我一大壓力就會做啲重複強迫性行為
唔知點形容

執屋?

唔好迫自己迫得咁緊要啦

有好多 例如明知個煎pan係辣手又好想掂

個陣有兩個offer 都係社科 出到黎都係乞食

一個self finance
學費貴之餘冇得住hall 又好多資助都申請唔到
但讀既野係比較有興趣

一個ugc
學費平d 有得住hall 雖然最後冇apply
去exchange呀study tour呀乜乜乜都有好多資助申請
但讀既野我冇乜興趣

作為一個asso仔 見到ugc就狗衝了

做咩出左兩次

咁呢D叫自殘喎姐姐

跟住我有時會好中意瘋狂聞一啲味 我宜家嗅覺好似仲靈敏過隻狗

咁依兩科讀嘅嘢有咩分別

唔知點解解得好可愛

唔知點解喎 係有好多野明知唔整得但又好想整

中國那麼大

認真 中學有次sportsday 我係地下執到條毛巾 我認得係邊個隻味再比返人

一科比較專門讀社科既野 例如policy

另一科就要掂下其他科既野 例如geog/science

等收皮

我都等緊

未夠鐘返工但已經到左商場

邊個商場 我得閒黎

俾我揀 我諗我都會揀ugc 出到嚟個名又好聽啲 又可以慳啲錢 始終現實就係好多限制 唔會咩都可以順應自己意願

好痛苦
我成績只係岩岩好保得住second up

浪奔

登登登

浪流

你成日都大隻講

萬里滔滔江水永不休

開工

做咩事

邊個商場

包夫放鬆啲啦

包夫加油捱埋去 唔開心或者有壓力就上黎發癲

淘盡了 世間事 混作滔滔一片潮流

如果機械人係男人既浪漫
咁殺手就會係男人既憧憬

是喜 是愁 浪裡分不清歡笑悲憂

比佢發下癲仲開心

1830

佢有無壓力都會發癲㗎喎

你都冇講過係邊

成功 失敗 浪裡看不出有未有

人在風暴中
無奈的打轉

兜

搏唔到

周潤發

新人留名

大家應該一眼就認到我

Hi韓肛乳

未見過點認

大隻佬

你好

好鍾意呢首舊舊舊歌

人在江湖飄 那有不挨刀

猩猩

有無人明句嘢咩意思

Hi

咩黎

有局油百 冇局惠敏

似暗號

搵人報警

天地會

黑社會啊 因為陳惠敏

惠敏哥
腳有李小龍 拳有陳惠敏

南拳北腿孫中山

唔係鐵拳無敵孫中山咩

賭錢還債個game hea時間一流

我都有玩

1992年在香港上映的《家有囍事》電影中，當時常歡（周星馳飾）欺騙何里玉（張曼玉飾）說他自己只穿內褲的造型是模仿《南拳北腿孫中山》的續集《醉拳甘迺迪》。

唉屌 陣間要出去同做gym班fd食飯

世界級遊戲《欠債要靠賭博來還》 唔玩對唔住自己！

玩左一陣冇玩

NB?

玩左5mins del左

有得食仲屌 我都好想食好西

帶埋我去食好西

yes

唉 個grp約極都約唔到
可能要下次sem break先得

一陣食好西，好似係

岩岩開始玩

訓醒

岩岩放學返到屋企

點解我明知屯公例塞我都要搭巴士

社科會乞食既咩

你前幾頁講d強迫症自己察覺到係好事
你唔係嚴重傷到自己還好
如果再嚴重落去記得去正視下個問題喎

但我其實唔係幾想去

星期五係咁嫁啦

其實除咗專科 全部都乞食

塞完啦

n展仔表示n展除左細電同poly開d濕鳩n展之外應該唔會餓得死

被委派去買野 但完全唔識路 依家行到離開埋個商場

邊到啊

我地帶你去買

拉大隊黎探你呀

踩場踩場

其實我代入唔到讀書為興趣係乜心態
自問一早將興趣同返工返學既正經事分得好開

老實講 我覺得係香港入到大學都唔係為興趣而讀書

不能同意更多
我本身對寫program好有興趣
一揀黎讀就唔鍾意

岩岩先九龍灣上車 唔洗塞啦咁睇

我鍾意打機 結果中學讀ict
呢家? 做隻it狗

你元朗姐汀九快線都唔塞

呢個係只限香港既情況但我係一早接受左
揀科都係考慮將來黎揀

中學讀ICT Ive讀software engineering
最後出黎塞飛機
it真係比狗做workload重 又要乜柒都識 人工又低

我天水圍

準時放到工咪幾好

天水圍都係大欖啦唔關事

好耐冇搭過269c...

我應該做岩工
咩勁都想識想知
但懶

呢排我鍾意ot多啲

你鍾意自虐

從前

有個小朋友

佢落錯車

跟住

佢蕩失咗路

寄情工作

我知佢邊個

係邊個

本身個人係文科人 注定乞食

唔開估住

做office囉

改名絲返嚟未呀

今日唔洗番工但要番學

查實
女既會搵唔到工既咩
我覺得女既搵工係多好多選擇

Hi 各位

蓋c寶會唔會x老母

男性不嬲都蝕底

但男可以做勞動工

女都可以架

個細佬叫。。。

葵葵葵

專心做野既女人

今日放工搭車居然失眠

星期五嘛

星期五都係返屋企

條撚屌聽日開台未

未齊人

諗左五秒講緊邊個
一陣幫你問下

你有入四驅車group?

無 但同基亞 vannzic果啲熟

因為同行?

咩叫那媽朱古力

邊到同行
一齊打機吹水先熟姐

Royce 比你引到我即刻出廳食

原來有打

日本買

我仲有兩盒
好好食

有無買餅 我食緊餅

減肥

又打邊爐

冇

九點前返到屋企都幾開心

話說呢家番intern
遲d啊sir會有一日黎我公司探我
因為我係咁耐以黎第一個係個度做實習
跟住驚佢唔識黎,又sd哂e mail同google map畫條路線教佢點黎

啱啊

你可以去接佢架麻

登記左接佢入去就得,要我出地鐵站接佢
真係當我冇野做架咩?

你阿sir自己google map都唔肯咁懶

佢好似消失左

你同返阿頭講囉

唔係既,咁講清楚d點去
唔洗佢搵方法

Dear 奧利華
聽日開台。

好彩我當日intern唔洗阿sir落黎

好彩我intern係屋企做

屋企做乜春

佢主要黎係睇下工作環境係咪安全
跟住咁佢今日嗌埋幾個同學係間房仔度講下intern d野
跟住我話:啊sir,我個度係絕對安全,我個位啊,係呢間房仔既一半啊

當freelance咁係屋企做完sd返檔過去

我intern係學校做 但無左暑假囉

我個陣做到狗都不如

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

都係藍色最好食

Crazyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

Milk chocolate

深藍

95入黎留個名

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

貴姓啊點稱呼

反到屋企 懶得落妝

有聲

點解eason啲歌咁多首都中得咁應

誰人又相信一世一生這膚淺對白

K歌之王 是你

來吧送給你幾百萬人流淚過的歌

我唱出心裏話時眼淚會流

要是怕難過抱住我手

敷緊黑色mask

Come on baby

癲左呀你？

唔係呀嘛

下？ 講真嫁？

痴線嫁咩

夠鐘食藥啦

圖 我要圖 我要圖啊！

你餵我咪食

不嬲㗎啦 第一日識我？

呢到好危險

食緊佢

好想食返佢

死女包 枉我同你供書教學 你食我住我嘅
家下手指拗出唔拗入啊？
你好嘢 我就當從來無生過你
從今以後 你死你事

你地覺得紙面膜好用d定搽落去個種好用d

一粒一粒咁食
食食下就食哂 好魔性呢隻

搽方便啲
紙既一笑一打哈痴就移位

圖二個隻真係好好食

肥芝

呢樣真

芝芝都係人

勁懶的我 唔鍾意敷

點解要唔沖涼

通常男仔唔搞呢d野

連蘆薈jer都唔會搽 而家對腳爆哂

我未用過mask

+1

95年留名
表示上年脫離左20年單身生活
成功踏入第21年
相信今年可以黎個22年
發癲完畢，繼續做大毒梟

本身我個人好驚搽啲「淋」既野
真係唔到甩曬皮流血都唔想搽
但塊面真係好乾點都要敷下野

好想食呀！！！！

我沖完涼都只係會搽cream同用毛孔收縮水果類

個身 手手腳腳從來唔搽
除非啊媽見到我乾到係咁r就會逼我搽

我就係咁 我阿媽見我咁買咗啲紙mask叫我敷 又俾啲保濕啫哩我搽

好僧搽「淋」野僧到細個搽完handcream會去洗手

我中意紙 可以敷住做其他野 搽果啲我好易hi到周圍都係
宜家敷緊紙既

返工手乾就會搽手

成日俾女同事問我 係咪咁貪靚

睇左三次終於理解到

點樣hi到周圍都係

好少手乾 反而嘴唇成日乾到爆擦

好想買樓 有自己安樂窩 但香港樓價貴到仆街

買日本樓囉
好平已經有永久地權

手 腳 面 嘴 一到冬天就乾到hihi

我通常沖完涼敷嘛 啲頭髮好易飄啊飄啊飄hi到
或者一r痕就hi到手指

唔係有日本戶籍先係咩

我都想 但我無錢

做咩咁多 94 95 96 97 90－93 posts

對唔住，毒撚平時少講野，表達能力有d差

渣ga
我2次

但係自己冇永久居留權
有咩用

唔好咁啦，唔好再摧毀我僅有既自信，就快連係連登都唔敢講野

你喎

買珠海好過 都係30萬 首期14萬連印花稅
有拎用 又唔係香港

想我都好想好似中左頭獎

我就黎要訓街

乾到痕/敏感

大陸樓
lum左都唔知咩事

會爆炸

好多年冇聽過

大家好 明天是星期六喔

有無人覺得個server慢過以前

你地有冇聽過呢隻牌子
同事朋友話好好用

我都覺 有時會load唔到

冇聽過 你試左未？

我仲以為正係我問題

有無平靚正洗面/護膚用品介紹

入game

俾我地post推爆左個ser

F5會load好耐

For敏感肌？

唔敢亂試下 皮膚好敏感

洗面男仔可以用專科 藍色支裝 平靚正

今日搭車返屋企果時
我F5見好慢 仲估我data問題

今日推得咁慢既

我建議你先去叉叉電

好慢啊

係！真係！成日都係咁

肥芝快啲同你honey反映下

仲搞到我覆咗兩次

我買

Miss me ?

最好啦

來我的街訓

呢條line is for 暗瘡皮膚
佢地話用左一次 已經覺得皮膚滑左D 暗粒暗瘡都有收細
我現在心沃沃

你要買樓比我

成套嘅
你一定係啲ig女神所以有sponsor

2000尺夠唔夠？

No one miss me?

Fuck

傻豬豬 黎張相係我果位同事朋友影俾我
佢真係咪左成set
另一位就靜係買左face cream

唔洗咁大 有房有廚房有廁所就得
我只要生存到就得

Miss miss

Fuck I miss u

我諗起呢個

唔係打手 唔img出黎了

真係load得好慢 唔慣

等你賽後報告

我覆咗幾次都失敗

又玩回音

Lm

Metoo

好似以前Hkg+

仲以為星期五啲偽毒出曬去會順啲添

100尺房 50尺廁所 25尺廚房 25尺廳？
Ok?

幾時先可以做返自己

日本好多變態佬 定你想做其中一個 去人妻屋企

你估香港就無變態佬咩
呢到都有啦

你搶咗我句台詞

死人server 迫我死2次

好呀 100尺房我訓晒？

留返個衣櫃俾我瞓

13%

你要唔要出櫃先

日日返工都要去迎合他人

出咗櫃係咪可以瞓床先

乜工

睇錯野屌

你要通？

你問下我老細

係咪好似戴住面具咁
反到屋企先放鬆到

靜雞雞咁 靜靜雞咁瞓咪無人知

哦 你拍戲嘅

你估係屋企都唔洗戴咩
只係唔洗戴多幾重

慢到冇mood

快返啦
好似係

快返20%啦

咁少炸咩

都係一時時快一時時卡咁

我決定成個三月都地獄式減肥

加油

有咩計劃

講黎聽下

第一步 早訓同訓多啲
第二步 不停溫英文

我會的

減肥 因為我都為自己訂左個目標

溫英文會減肥？

你係咩目標

溫英文？

眼訓打錯

辛苦自己

我成功左話你知 好驚自己半途放棄

溫熟啲 睇果啲減肥健身英文書 唔洗查咁多字典又唔識

我都想減肥
可惜無目標無動力同懶

Me都是 所以一直都唔成功

如果獎門人做法官會點?

講起減肥之前大拗柴戒咗一排口
再加上前排肚痾咗3-4日之後
唔知點解食野慢咗好多
然後個人都輕咗瘦咗

保釋金！數百萬當係碎銀！SUPER!🤗

Me都減左10kg
1月19號仲係68kg 依家64kg
好慢

Welcome welcome 相當興奮
黎赤柱探監真有心

肚痾完之後無點戒口係食野慢咗好多好多
之後就輕咗

呢排我都無咩胃口
食少少野就算

不要再說了 你根本唔明白我地依啲要好辛苦先減到肥嘅人嘅心情

我明啊 之前真係好想減但都無作用

有冇偷食肉既計劃

不要再說了 你地根本唔明白我依啲肥嘅人嘅心情

我減肥啦 減少偷食放題既次數

我之前去韓國唔岩食啲野 日日都食好少又好慢
之後細食左好多就轉左幾kg
但宜家又肥返

其實我以前係過輕
但中學一畢業無打波就成個人脹咗
係之前打返波先變返正常

我係要瘋狂運動果啲黎
所以遲啲一朝早去踩機 踩完做野 到6點幾果時gym完再踩 之後點家食 再訓 完

我明呀 我只要一停運動就會肥

出世脹到今時今日

我啊媽都話我一唔做運動就會肥

我之前試過差小小成功 但都叫出到腹嘅 但未修晒

Me 都是肥底

中學叫做已經唔會再高既時候其實都55kg
但個陣真係好瘦

好想翻返去個陣咁

我好想去食

同林子聰差唔多

55kg係過輕 你180高？

本身初中瘦底 我食肥咗變肥底 依家先瘦返啲

未係Exact7ly 55
好似係52-53到
宜家當然唔止啦

你幾重都唔係重點 重點係你幾高？

167.5

我肥 但冇諗住減

有性格

睇得出

好高

點夠你

我講出左d我唔敢再講既野

點睇

原來你分身黎

對住我唔洗咁拘謹既

自爆

屌你老母臭閪mother fucker son of a bitch damn it

又打錯字

比你矮

經常m記

悟空
你幾時先學識放下仇恨呀

扮乜

江華把聲

咪係 有乜問題

唔係掛
我係諗住羅家英打呢句出黎個喎

改名絲的ac才是我的分身

薯條既香氣真係好好聞

我真係冇你咁高 我都想增高

瞓個教先 睇下起身有幾多頁
Page 22 now

我上次去睇左江華隻白馬 冇電視果陣咁靚

我知 我有時都忍唔到口

Only youuuuuuu can take me取西經

食咗藥 瞓先 聽日都要返工 好慘慘豬啊我

訓

我都訓

食個飯飲杯野返黎就22

慢左架啦

好凍

點解你又唔訓呀

你又咪係唔訓

岩岩返到呀

你又點解唔訓

剛起床

攬

咁夜先收工

來吧

不呀 觀星

香港夜晚咁光都有得觀

通常都係觀星其次

呢個鐘數

一言驚醒

我睇到好多喎

好想有人比我攬/攬我

淺啡叔

落車先暈

Where

沖涼先

從前

有個小朋友

佢飲醉酒亂咁過馬路

之後

佢俾安全島kik親撼穿個頭

仲痛唔痛呀你

我學校

你就好

黎

唔知邊到

有講過

係唔識去同唔肯定

不過好遠

睇完要係你到訓埋

我冇聽過

仲唔訓

竟然冇死

可以訓樓下common

真係好遠

你都唔講啦

啱啱打完ps4

冇床位

啱啱打完ps4 回錯自

打多場先啦

趕你個同房走

打到好攰 精神要好集中先玩得，所以訓醒再玩

我從來冇玩過ps系列

唔講咩

其實佢一星期有三日唔喺度

nioh?

唔知咩事啦

咁聞抖喇

打咩game

住邊讀咩返咩

查家宅咩家陣

冇野 我得閒上黎訓
訓了 剛吃飽 聽日仲要返學

星期六都要返學

返去功課 屋企冇電腦

食飽就訓

食烚雞姐

早抖

我又想訓hall

樓下common好多梳化

照殺

頭暈眼訓

Okok come come

渣ga

下次我返到屋企啦

幾好訓 張梳化 應該係

眼

已經唔明講緊咩

你話對眼淺啡色嘅呀叔

早睡早起身體好呀

知唔知呀

個名咁簡稱既
你應該好攬啲淺啡叔仲矮過你

好似好可愛
我好大隻

佢落勁多洗頭水去洗頭 個頭勁香
好攬咪得囉

你其實係咪中途轉左機
正確黎講我係大舊

好眼訓 早抖

知呀

我鍾意女人的
對葵葵黎講 你係巨人

啱啊 葵葵好可愛

咁你仲唔訓

我都要是了
早抖 Gdnite everybody

早抖頭痛.....

我都覺得葵葵好可愛

痴線定可愛呀

係

好撚痛啊師傳.jpg

lalala

早

係屋企訓左4個鐘又出發
塔門GoGoGo

放假？

是

我要睇牛牛

轉頭見到就影你睇

好驚佢會搶野食

早晨

5頁姐真係好少
試過得20頁 訓醒爆左post

我見個個都叫瞓 無人點推得快

最大原因係包夫琴晚無屙夜尿

上次去啲牛牛會搶未煮嘅撈麵

今次帶左牛扒去佢夠薑就黎食

毒拎落街打波都係得一個人

會比mk仔踩場

mk仔邊有咁早起身

你又岩

星期6,日好撚多人去郊遊,完INTERN先再去

我都想有人約我去行山

呢個post又多一個行山撚

係「想」行山撚

我會自己一個行

初見唔敢

上次單拖行雞公嶺,頭段都OK既,但中段開始難行,尾段直頭係勁難落山

大金鐘 同 釣魚翁 要sir落去

釣魚翁邊洗,我上次係康城個邊上,跟住沿路落,行到去布袋澳
小心D落就得
但雞公嶺尾段係SIR落去,冇石頭比你踩

我遺失的是你的笑容，你遺失的是我們兩個一起的快樂。

如果你的快樂再不是因為我，那我其實已經遺失你了。

唔可愛

出發去學車

改名媽得意啲
葵葵就好吹得

下星期24號考車
求集氣
第二次啦

考邊
利申:油塘1TAKE PASS

有人怕牛改去貝澳

咪油塘

牛都怕

同意

係難在迴旋處

屌，打錯字都唔知 改名媽

我屋企附近間唔中都會有D水牛係度食草

有冇人都係9月出世？

有 但唔是我

未醉醒？

我有fd考van仔係油塘肥左

今日好鬼曬

又講考車潛水

好頭痛

下次要飲醉

你仆兩次
葵葵無事 因為佢飲左半罐多啲

真係無醉

唔知我醉咗會點

你都就考啦，但你考邊？

將軍考van定電單車

雙收
今次van
4月生日考電單車
兩個都係24號

做咩突然咁感性

考咁多你一定好有米有好多車

愛我請留言既對白

van 屋企人 ,電單車自己
考完要車佢地
利申無車

我頭先同依家都留咗言

買囉 做天若有情嘅華dee
其實要幾錢 應該幾萬蚊就有？

以為咩事

媽

好有錢兩樣都考
車埋我

老啦老啦

對於你黎講就係

打錯

喉好乾 係咪唔應該飲酒

考到車埋有咩所謂

其實好平，但零件停產好難搵
華dee 最後好似死咗

應該唔關事

關因為我都係

咪好我唔想做細

考車真係咁有必要?

最底嗰廣告

其實我做地盤engine係必要
但未有打算
一定俾老細私器公用

地盤有架車真係方便好多

又要追post

飲茶

我都想飲茶唔記得左 早知頭先飲

XX樓？

有冇個同我一樣仲係張床上面

岩岩沖完涼

帶咁多水做咩

佢地好怕唔夠水

Mk

留名睇比牛搶曬

貝澳好似冇牛

去貝澳做咩

Hello

係 跟本就唔應該飲

岩岩追晒

唔係好多頁姐

岩岩落床食緊野

露營

夜晚一定係食伊麵

豆腐

糖水

屌，下次學車前一晚唔好飲酒
頭先爭啲撞車

唔係鮑魚麵咩

我黎 都話你學車我會周圍走

屌你

又毒拎出mk

再醒

你琴日叻左冇醉喎
因為只係飲左半罐

join join

好渣
下次淨買果汁飲

荃灣甜水團

我唔介意入黎搵你地

啲frd話我未醉醒
但我琴晚都冇醉到

原來我有uber$50優惠
我唔記得左用

下次用

入去一定耍食栗米餅

去咗大家食J

過山雞絕椒肚手搞面
講起又想食

記住係金槍人，唔係黃豆

屌你乜野金槍人
係呂以村先生

食緊批&撻

梳囉

仲有冇人有玩pad
朋友話依隻幾勁

得個樣
我覺得好廢

今晚磅下重 應該又肥咗2kg

自從轉咗iphone 玩日本game好唔方便 就無玩pad
我舊ac玩到3百幾lv

無勁野

無玩了
利伸5xx rank

申請兩個ac

我都考慮緊換6s
唔知玩6s定6s plus好

旺角有咩好行，4點先睇醫生

細機
大機單手揸唔哂

會唔會食兩個撻就重2kg呀

我仲用緊 note3

旺角有咩行？ 你咁問好好笑
不過我推薦你去聽走音難聽專唱dear jane歌
好似係地鐵站e出口附近

咁應該唔關個撻事

你老實答我 你有無肥到？

一直都係i狗
淨係用細機
i柒真係唔好買，同6無分別

毒拎係現時點，聽呀婆唱歌？

好想跟你地去行山影相減下肥

仲要食兩個

今鋪跑十個圈都減唔到

行下旺電睇下野

成日落mk都話毒拎

你都未見過我點知毒唔毒
問下琴晚現在觀眾就知我超毒

去緊信和睇HT

幫我去睇價

睇邊隻？

下次跟尾 ok？

希望中

我想知仲有無xt10連1855kit同咩價位咋
你可能要行去dcfever睇

岩岩度
比兩年前肥左

有冇圖
次次都係比圖問人

我實爆錶

兩個撻當lunch喎

我信你會瘦返嘅

包夫 你咁做同自爆體重有咩分別

23.39

我細佬

依家可能高過25

我以為我20已經好重

31.64

20嗰個收收皮先唔該

包仔20係正常喎
女仔太瘦唔好睇

呢個

又有人認錯人 快啲mark低佢先

Me22.1

你幾高

155

我係hot toys 喎

你自爆體重

計左

我頭先講左 無人理我

點解成日認錯你兩個

嗰時我唔知佢幾高嘛

好柒

好耐之前佢講過

睇埋cd 去睇醫生

信和睇cd 係咪三樓嗰啲

有無人同我一樣 唔鍾意行信和

B1 果到
三樓有cd 買咩

太多人

係咪門口有門簾果啲？

av?

所以咪話要過dcfever睇

唔岩路就算啦 我過兩日都要出

咦小姐你好熟喎
利申好少行信和

覺得好焗

零性咁好記性

我懷疑佢專mark低依啲嘢

門口有門簾聽聞係二樓

有無人有sims4 mac既開心版

唔係層層有咩？

新絲

呢d鋪頭留返去日本先行啦

頭先有四個中學雞話我地四個加埋60歲啦，入去啦

新年福袋

我未買過 好撚貴

Pc版就有 但唔知咩事依家開唔到

諗左陣 點樣影自己後面

好似一萬yen
唔係好記得

I mean windows

因為太重所以一人攞一陣

女仔鍾意玩埋d要返工既game?

福袋封實哂
有冇伏架

18+ 絲打回被
今日信和賣正版間野有開
[img]

20隻av 1支ky 1隻杯 3本書
無伏

我鐘意起樓裝修

福袋 = 清舊貨

你走左入去影?

我中意玩虛擬game 起樓呀開餐廳果啲

舊貨唔係好多時都係賣唔出既咩

出面
突然有個中年男人係我身邊笑，嚇撚死我

我正係玩過simcity

玩sims識玩一定係溝完女娶佢再一齊住
之後出去溝仔 係老婆面前同條仔上床

又係裝修
我發現個個女仔鍾意玩既game都係差唔多

賣唔入咪撈幾隻新野入福袋幫佢清倉囉 橫掂壓係到阻地方 全部掉哂又渣都無

打機仲要返工

city: skyline

0仔有買開？

商科撚既我表示 諗都諗到啦 無奸不成商

嚇到我走咗

咪hahaha 咁笑

但無我口味既碟

佢望住你笑 你仲驚

走咗啦

佢就係長期係果到打等 等你啲單身少男入黎

有無打你pat pat

改名巴咁清楚 試過中伏

有無feel到patpat俾硬物頂住

無呀

等攞藥

定已經濕左一撻

陣間包夫又話我地dirty架啦

洗走佢先

留二索扣六索

一摸三七索

無女係咁架啦，好出奇呀

再捽走五八認真pok

95單身狗入嚟發癲(34)

留六索上二索

我唔驚

認真化鬼學

頭先張相比朋友話似假x
我隻手好似咩

唔洗洗啦
Dirty guy

你mon 住架

我無否認

你都好dirty

咸濕將軍

咸濕將軍賤零仔

鍵盤戰士，真人係邊緣人加怕醜仔
所以比ex 飛

人地上埋屋企我都唔主動

好意思話人

我地同病相連喎

有冇巴絲可以教我點樣可以主動啲無噤毒

單獨同女仔一齊會面紅
依樣我好想改咗佢

A0撚表示 無能力教你

我都想學

a0表示 咩叫ex 食得?

我a1 渣

你噤大隻扮咩毒

單身狗集中營

毒先做一個人嘅運動
有小小肉同肥姐 咁都要講
咁咪要唔操先得？ 我操都係減肥姐
落果做運動叫唔毒 咁應該冇咩毒撚

肥大毒撚

教我地減肥

但係揸電單車有個肚腩頂住真係好柒，遲下我都要減

改名巴開個健身班

仆去報名

仲可以練埋意志

係好耐 好耐好耐以前
有位後生仔坐左係海旁望住個傷心緊
諗緊以前身邊有一位對佢好好既青梅竹馬離開左佢 當時呢個女仔一直留係佢既身邊 對佢既照顧十分無微不至 可惜呢個男孩卻將呢一切既事都變成習慣及理所當然 只要個女孩做得比以前唔夠用或有少少疏忽 男孩就會講出抱怨既說話
日子一日一日咁過去 兩位日漸長大 但環境既轉變令到個女孩要兼顧既事情越來越多 不能夠再分配太多時間到男孩身上 但係男孩沒有體諒她 抱怨既說話一次再一次加重 令到女孩傷心欲絕 疲累不堪
女孩用長時間所建立既東西 卻被男孩一秒粉碎 漸漸就開始遠離男孩 更與家人移居外地 與男孩斷絕聯絡
習慣女孩出現既男孩卻因為女孩的當然消失漸漸變得焦慮 煩躁不安
正當有一日男孩卻發現自己連照顧自己日常生活都不能的時候 他開始想念女孩 想念她的好 淚水在眼框之中游走 隨著他回憶起她的身影 淚水變得沉重而慢慢掉下
他後悔了 後悔自己把女孩所做的一切都當作理所當然 現在想要挽回 可惜。。。女孩已經決定與男孩斬斷過往的一切。。。
回想至此 男孩看著天空的白雲 回想著女孩的笑容 可惜。。。這原本美好的一切都已經被男孩徹徹底底地破壞了
在男孩身旁的狗卻說出一句：「早知今日，何必當初呢」
呢知故事話比我地知

原來隻狗識講野

TOOOOO LONG DIDNT READ

唔捧場 雖然好多錯字 自

去咗starfuck 買mocha

留個靚名

偽毒出哂街 打多段先

真毒報到

hello

毒拎三劍俠

個名有陣柒味

唔知道

有冇人

會認投

下個post呢

開始掛住某人

who

邊個

終於完

搞咩

係另一個平行時空 荊軻刺殺秦始皇雖然失敗 但他並沒有被秦皇斬殺
在荊軻圖窮匕現後 秦皇雖然避開了荊軻的一刀 但卻在避開的一瞬間佩劍卻被荊軻拔去 一眾護衛一湧而上卻被戰國第一刺客荊軻一一斬殺 不過敵眾我寡 荊軻一路後退 直到他遇到麗妃 相傳是荊軻的妻子卻被秦始皇搶走 此時荊軻用沾滿血的雙手帶著麗妃逃走

可是敵眾我寡 荊軻與麗妃被一眾秦兵所包圍 此時秦皇喝令麗妃回到秦皇身邊 可是眼見麗妃卻緊握著荊軻的手 此一握 證明麗妃已經抱著與荊軻同生共死的決心
秦皇便下令放箭 作為戰國第一刺客 不慌不忙一邊擋下箭 一邊找地方掩護 可是在他身旁的卻只是一名弱質女子 荊軻亦心知擋得了一時 卻擋不了一世

正當荊軻在猶豫時 一支冷箭在旁穿過。。。麗妃中箭倒下 發出這一箭的正正是同樣愛著麗妃的秦皇

荊軻的手不但沾滿秦兵的血同時亦沾滿愛人的血。。。此刻 一心想帶走麗妃的荊軻 一聲咆哮以及憤怒的眼神 令一眾秦兵恐懼
原來一路後退的荊軻 卻緊握住手中的劍衝到秦兵面前 此時只聽到一陣陣的慘叫聲

當秦皇有反應的時候 荊軻已經站在秦皇的面前 秦皇萬萬想不到 一支冷箭間接將自己引以為傲的將士全軍覆沒。。。

當然在憤怒的荊軻面前 秦始皇身邊已經無任何人能幫佢 自然難逃一死不過荊軻亦在斬殺秦皇後 帶著嚴重內傷與體力透支的身體回到麗妃的身邊 可惜最後卻不能握著麗妃已經失去體的手。。。離開這一個時代。。。

如果結局係咁 歷史將會有啲咩改變

瞓醒

訓1個鐘唔係仲攰咩

打完fdly

晏教差唔多啦
返工瞓四個字都係咁

唔記得你係打咩

今晚食 殺你呀

殺

成個港島得1間

荃灣好似兩三間

熊貓一間 中染一間 好似無啦

如果同女仔一齊睇你話幾好呢

睇肥仔？

睇鬼佬飲啤酒

鬼佬做咩都特別型

排球？

食緊燒一叔

奧利華係咪想開下個post ar

一叔啲肉質如何？

不如用返禪讓制 1001嗰個開post

Yup

女都無個？

你唔是打開籃球咩 睇嚟我記錯

Noooooooooooo
me份人好低調

應該有既

不錯 脆脆的 辛辣味

女 一街都係
你去識就有

巧牙

已報驚

不如三月一齊去影相

食辣嘢唔怕皮膚差
利申食少少辣就頂唔順 會出曬汗

咩日子

俾你講一講又好似好易咁